好多港豬明明無禮貌，點解返工可以即變臉？

平日入鬥快關門，對屋企人悔氣西面。
一返office building 等埋全世界，同個個講早晨笑騎騎。

番工係香港人既核心價值

係咁假架喇

唔應該咁

我調返轉，係屋企好有禮貌，返工就西哂全世界

咁都唔好

你屋企問題姐

以己度人

呢啲咪係食屎狗
會feel倒呢啲人好假

搵食姐....
層樓仲有三十年要供呀！

搵食啫 犯法呀

樓主d屋企人仆街jer。
你估個個都係咁?

返工氣氛係咁假焗忍
返屋企仲忍會死人

有糧出咪做下戲

返屋企仲忍

點解返工咁有禮貌 放工即刻爆粗？

對屋企人唔可以西面悔氣，無義氣要受你氣
同屋企人發脾氣好不孝，返屋企要拋開所有煩惱

Me 2

份糧包

有d人既煩惱就係來自屋企

有錢收 做下戲

最食屎狗果d係呢頭屌到你開花
果頭問你一唔一齊lunch
懶係公私分明